有冇人知日本 多唔多人買GME?

日本網民都幾齊心
而且夠熱血

多d人買乾d貨都好